日本眼紅 港版 iphone XR / XS Max 炒家

係, 你都估唔撚到 , 原來日本仔會高價買香港版. 因為日本版唔係有兩張實體 sim 卡. 而係一張e-sim , 一張實體sim. 而我諗就出既日版iphone XR 都會有同樣問題.

所以...真係有炒價.

不過因為港版同日版係band 既support 唔係全部一樣. 日本仔都會有個比較table

source:

日本人係唔興買水貨架

係貴超多喎
對日本人嚟講，港版iphone仲有影相冇聲呢個“好處”

日本apple store 有無保養先

香港係最平

下原來日版一定有聲架？

咁樣搞到我反而想要日版
平d 我又用唔著兩張卡

防偷拍 一定有聲

長知識了

所有機插左日本sim都會影相有聲

我就唔炒機, 不過應該大把人做緊. 我借高登既圖, 攝於秋葉原

關sim事？咁買港版都無用？

港版機插左日本sim冇聲

平時吹奏日本人品德高尚個班人去咗邊？

邊個真
樓上話所有機插日本sim都有聲

仲有日本仔開箱文

2個都可以真 可以共存既
係 日本內銷既機 & 日本sim卡 是但一個(係日本用)都會有聲

好似係防偷拍條例

利申 純粹日本旅行前發覺
真係唔知條 條例既野

日本人唔會買水貨
唔會接炒貨價
呢d行為視為下賤

手足

唔係部機係日本就會有聲咩？

旅行過n次，冇聲

兩張sim都有信號，日本仲有3G信號？

dual sim 係同時support 4G 架喎

當日玩自閉嘅日本電話
竟然有一日會買番人地嘅水貨

唔會有聲啦...
點可能關張SIM事...

去日本扶靈未？

點解會冇聲

Sony 手機試過會。
以前去旅行插當地SIM會識別到，自動開相機聲+唔俾你熄。

不嬲都有日本仔專登過黎香港買手機玩，一來無SIM Lock，二來通常香港版仲早出過日本本土出，要等電訊商發佈會。係iPhone咁大支野先會特別配合。開箱文直頭季經黎。用港版都唔知有咩咁好吹搽捧。

相機係咪都有聲？

港版要shutter 有聲, 係插日本sim 就會force 你有. 日本sim 係真係日本出既sim, 或者小數係香港買而出日本ip 既日本旅行sim 都有機會咁. 香港買日本用但係行香港ip 既就肯定無問題

雙4G要等apple更新先有，而家暫時仲係4G+2/3G

我喺日本用5S + sonet sim卡都冇聲

日本有防痴漢措施
其中之一係電子產品拍攝一定要有快門聲音 無法靜音
係法例規定

一路以來日本水貨機價格係平過同型號行機(部分速遞直送除外),
而且呢d有得當街賣既港水機通常背後都會有大貨支撐,
除非真係有需要否則無人會買嚟炒

貴咁多

咁我唔買喇，買完點影商場淫肉絲OL
不了

據我所知真係有日本人特登黎香港買電話順手玩

問題係香港人點放先？

有冇人買新機去日本賣

咪on9 有sim嘅就係邊到買邊到保

順手食埋港女

想留低就去教日文班

緊係買港版啦，裙底神器

我去日本有聲喎 一影嚇死我

雙 SIM 唔可以有兩個 Whatsapp
想公司卡 & 私人卡一齊用都唔得

Android 雙 SIM 係可以開多幾個 Whatsapp, iOS 仲未追得上

又有得炒，今次唔使去中東幾好

眼紅友又日本掃樓，fat fat啦

有講過會有雙4G?

同埋想問下雙sim有無得用兩個whatsapp...如果有等一時間買
而家兩部機一公司一私人覺得好煩

有冇聲認ip㗎

我之前仲用緊sonu嗰陣
港版行貨
香港冇聲
但去咗日本用蛋就有聲 個option都冇埋

港行大陸都有得保，前提係維修時交出過海關時嘅報稅單

唔好水人啦, 你估sony咩, 我而家用緊日本出嘅 Softbank sim + iphone X 都唔會有聲

試過ntt docomo都冇問題

連登仔: 要雙SIM 功能果D一係就支那人, 一係就雞蟲

我清楚係因為我有用日本既上台sim. 即係唔係旅行用個d sim 卡. 港版iphone x 係自動開shutter 聲.

收機個價係幾多

買IPHONE本身就係走去支持外國貨

我部機日本買返嚟，日本用時有聲，但返回香港用時影相冇聲，應該係sim 關係，不過d痴漢都可以唔入sim卡就咁影味得囉

估唔到日本人都要用dual sim

係一定同張sim 有關. 正如我上面講, 我港版iphone 插日本上台sim, 而加係hk 有3個問題

1. shutter 自動開聲
2. 插住張日本上台sim 係hk, 就算wifi 駁住行HK IP, Line app 係唔會俾人add 到我, 佢係都要我證明夠18歲先用得add friend 呢個功能, 但係我係無日本證件去證明
3. 博撚住HK 既wifi, 仍然係自動跳去日版google store

唔止日本，台灣都唔少人買港版iPhone XS Max

乜香港iphone 咁有市場架
咁先達佬咪有撚排玩

之前唔知S8定Note 8港版用高通CPU之餘仲平過台版
班台仔又係嚟香港出機

通訊啲制式可能要分地區就無得講
但hardware 都分地區 shamesung真係好撚仆街

發神經，而家d偷拍用針孔架啦⋯⋯邊會有聲...仲平過買部電話

政府俾人屌 都要做吓嘢嘅

日本宜家仲係咪機平plan貴
咁雙sim對佢地有咩好處, 爆data可以用另一張上網

啲台仔成日都屌***搵佢地笨
台版***機用***CPU, Storage又少過人, 價錢仲要貴

iphone之前都有hardware唔同 - 7/8/X 港版用高通modem, 台版用intel modem
係到今年XS/XR統一用哂intel modem

只係今年港版XS Max真雙卡先搞到台仔又嚟香港買iPhone
台仔係到屌台版iphone 張e-sim係台灣根本都未support有撚用

Iphone 7個排粒U 唔係分咗 台積電同shamesung咩 個次又係on9 iphone 6 又分tlc 同mlc
老老實實, iphone 已經賺到好盡... 點解仲要cut 個小小成本

插緊ymobile上台sim冇聲喎
之前用格安sim都冇

利申: 8+
應該唔會唔同掛